【願愛蛇永不倒下】諾域治19-20球迷吹水區 MMLXXIX

Topic預告

【長留愛蛇 造福我廠】諾域治19-20球迷吹水區 MMLXXX
【高層不割愛】諾域治19-20球迷吹水區 MMLXXX

【Fight for Arsenal, Stand with Unai.】白禮頓19-20球迷吹水區 MMLXXX
【與炒魷說不】白禮頓19-20球迷吹水區 MMLXXX

啱啱嗰下

殺卡呢下

愛狗快躝

Song上身

感覺渣卡踢完大半場好波跟住爆一下

放心啦 阿記慣性完場前被追平

我係諾域治球迷呀hi

呢隊垃圾炒過拜狗，唔係掛？

諾域治球迷召集區

Pierre-Emerick Aubameyang has now scored 10 goals in all competitions this season, becoming the first player in the Arsenal squad to reach that milestone this season. #afc

對面收撚左愛蛇幾多錢
踢得衰撚過聯賽杯啲英冠隊

Confirmed tickets sold for tonight’s Europa League match against Eintacht Frankfurt: 49,419 tickets. #afc

1：1

1-1

愛蛇

法撚好球

日本仔好波

又和

拜仁戈場第9分鐘踢少保定

1:1

愛狗個樣真係好撚好笑 頭dup dup隻眼鬼鬼祟祟 嘴都扁埋

日本鬼子！！

愛狗個樣燶到

仲有4球 快D1-5

19000係咪想要愛狗
送比佢地

愛狗

對面好似第2次射門就入撚左？

愛狗係咪過數比法撚 下半場收唔齊條數即刻上力

人地利雲入左50球
羊先10球
想當年同利雲鬥得幾緊湊

快d笠愛狗波衫

拿卡準備

50球唔係計2019開始？

愛狗條仆街依家又出燒

燒

我燒快送愛狗一程

奧燒

好矛盾 又想燒有好表現 又想愛狗柒

細爆又帶到埋身先比波

現場球迷Yeah

無事就雪鳩人
要救命就換佢出黎
柒撚到你

係都換wilock啦

好撚爽呀
班仔齊心到呀
愛狗躝未

同49000一齊落地獄

寧願愛狗柒，利申送燒

迷

焦土

sor又好似係喎

贏唔到呢場係咪即躝先
不如豬埋佢啦

今場贏唔到愛狗是咪要躝

好似係

Feel到反cup味

焦土派會戰勝歸來

話口未完 輸了

Cup

中呀
比大地入兩球

叻！

1-2

Welcome Fat Po

日本仔

日本仔兩球

走未呀 愛狗

1:2

多謝法撚

我真係諗唔明點解細爆咁嘅lv死都要企到中堅位帶波上去

88愛狗

日本仔好波
日本妹仲好波

又係老問題 禁區頂又係冇人

願愛蛇永不倒下

佢反愛

其實佢根本係唔夠班 仲成日推入死位 推到埋人地身先傳

未試過對面入波咁開心

無人係頂，抵撚死，88愛狗

好波

走場狗一輸波就走

終於要炒了

次次塞哂喺禁區

痴撚線11個係哂禁區入面
乜撚野戰術黎

然＄

唔係愛狗 咁既球員邊有可能踢到英超
留係法乙啦

日本仔係咪阿迷

仲要慢到仆街，零加速能力

比波又廢 大局觀又廢

真

柴崎岳 真野

Emery out 手足好波

走場狗又想走

笑撚死 轉頭吹雞就執埋包袱啦

世一細梅唔好傷

唔知老婆清有冇買呢

佢明顯迷愛啦
契到咁應該含到愛狗雪雪聲

Unai Emery being asked to change his black coat because it's the same colour as Frankfurt's kit. Ridiculous

願愛狗快撚啲仆街死

依家好入定去執野啦

過埋今晚即炒愛狗啦，是撚旦邊個教都好

柴崎岳 伴你走

進攻明明係條邊出返黎佢又帶返入條邊到
防守瘋狂標波失位

今場輸好喇 唔好又打和

愛蛇最後的25分鐘

咪燈

唔好咁快燈住 愛蛇永不倒下

睇左成70分鐘 踢緊乜7？
亂9咁黎

Locker聽聞已經清空咗

跟本無防守 又慢 未見過爭頂頂贏

T仔

等睇拿卡又唔小心入波

未試過輸波會開心 就算爺爺最後個期都會屌都會嬲

愛蛇歐霸之王點會輸呀

愛蛇可否不要走

咁都唔入法撚

11號渣ga

輸波換防中

永續愛蛇

輸緊波換防中 贏緊波換翼
愛狗真係天才黎

法蘭克福球壇清泉
幫手趕走高華
呢家仲幫手趕愛蛇

好似冇

呢幾下猜得咁靚

用細爆咁耐梅咁耐

wengerball 影子

我ok

我個intern frd 幫佢清哂落垃圾袋

幾耐無睇過

細爆成日帶去邊做乜鳩

拖子換好衫行埋出嚟
而家要坐返埋去

係咪換細梅

又撚鳩牙拖個毒撚

走啦拖仔

直射！

球場好空吓
罷睇??

玩具撐湧

現場班球迷先係真阿

迷愛先入場睇

我哋咁夜都睇live
某程度上仲真阿過佢哋

阿叔去左邊

罷睇先係真阿

躝啦屌你老母

拖而家又有得出

一場傷電欺 世一

買對家先係

真 仲要涷住黎睇

下場林狗愛將踢中堅

換左領隊即刻復出

沙加轉踢中堅
神調動

梗係 你輸我贏錢

而家得16度

柏G真係好撚廢
攻又唔得守又唔得 傳波又差

愛狗最後15分鐘

邊個中堅？栢芝？

如果睇完呢場炒愛狗值呀

牙叔要休息

睇住啞仔風生水起

pepe唔換 laca唔換
戰術大師愛蛇

Agger

佢都想走 由佢啦

愛狗在下一盤很大的棋

唔撚理佢了

唔夠班

講緊可愛
無啦啦講啞仔諗起k6

人地爺爺輸緊果陣換哂D前鋒出黎
愛狗就換哂D防中出黎

阿記 主場？

但你落後緊比隊垃圾

柏芝搞唔掂wor

Just for fun. Gunnerblog and Amy Lawrence were asked who they want to take over as Arsenal manager.

Gunnerblog went with Arteta and Amy went with Vieira.

Would you take either?

嗰時燈緊呀，我焦土

奇招既野

錯過上樓機會 近10場8場都開對家盤

Despite the stadium ban, hundreds of Frankfurt fans made the journey to welcome their team bus at the Emirates.

啱啦 阿狗對拜都輸5：1
對家又贏拜5：1
我哋輸緊一粒算少喇

條友根本唔夠班
愛狗個體系要隻閘進攻好勁 佢完全係0進攻能力

咁點解釋上輪大勝

一早話AMN係真命天子

講緊可愛

認同

運氣

佢打中堅仲好啦
曾經丁過未來一對中堅佢拍浩鼎

認真打後備最好

世一字母哥 世二FOJ 世三可愛 世四夏登 世五當值

saka真係好撚廢

佢打防中仲好啦

saka好慢

根本正常人都係輸緊換前鋒/攻中 攻

屌你老母 細爆自己斷波 又扮大佬 最撚憎

屌你法撚咁都入唔到多一球

德國野加油頂埋佢

冇速度打翼

有冇教練試過場波完左即炒

查蛇咁早起身

Welcome back Wenger

一定要 借出去都係打防中
打到贏埋人地全季最佳

訓左幾耐
而家世一係Doncic

肯定有

奶共詹收皮啦

班老鬼退落嚟佢都要上㗎啦

沙卡黃

呢樣真

摩狗比高普36射個場算唔算即炒

馬伕

I mean 入更衣室就收信

唔知邊條撚樣9c係度狂敲野 公屋天井好應聲嘈醒左

現場球迷開始離場

哩下雖然球証黑鳩xhaka

但係又係細爆害

D 防守跟本係雪糕筒級別

禾個名M仔就係代表馬伕

太遲了

條友攞埋個袋走

公道講呢球冇foul

咁又冇咁快
通常都要再開個會再叫人打封信

細爆得個跑字 防守都係追波走 曬9氣

係後場鳩傳傳到完場啦
攻條撚咩

位置感差 + 防守意識低 + 防守技巧=0

岩岩可愛 PG 輪流守到佢傻

唔洗打啦 上網搵template改左佢算啦

我樓下個公園都有兩條友喺度勁大聲吹水
帶住對pods都聽到

總之星期日唔想見到愛狗

角大又然

最後3分鐘

當值具值所有mvp嘅條件

Welcome 達哥

Last 3 mins

最後3分鐘！！！！！！！！！

Welcome普蛇

下個topic welcome nuno

韋洛克 Saka 細爆

三大極品垃圾

有有手足call定uber送愛狗去機場

愛狗最後3分鐘

邊個廢d

連續7場不勝
自1992年以來未試過

細爆=Saka < 韋洛克

愛狗真係on9 咁大個AMN又唔撚出 抵撚死

一日愛狗喺度 一日都係置頂嗰啲topic

Bye 愛狗

88愛蛇

想知而家渣卡廢啲定細爆廢啲

愛狗既出現 係黎破記錄

光復我廠 時代革命

出左佢死得仲快 愛狗on9極都有譜

無第二個好似初代爺爺咁嘅人嚟
呢隊波都係無撚得救

AMN格衰

阿叔帶金鏈會上電

躝呀 愛狗

炒喇掛？

BOOBOOOOOOOOOO

rich nigga

正

送埋你落去

下課吧

炒愛狗未

屌渣加仲笑dllm

愛狗走啦 屌

主場都輸 on9愛狗

arteta 快D過黎啦

肥普係完成版爺爺
CV仲唔錯，當年雲加都喺名古屋八鯨過嚟

焦土會戰勝歸來
沒有愛狗 只有焦土

成班度好哂點演

等你下課

Xhaka 好笑容到

佢出親都有入球助攻
防守就係人都廢

就係喺日職教過到嚟都掂先神奇

賤種黎

屌 去日本請西野蛇過嚟啦
世盃屌打比利時

佢醒目啦 依家愛狗失勢即刻割

Arsenal have now failed to keep a clean sheet in each of their last nine games in all competitions this season. [
@Squawka] #afc

Announce the sack

要改口叫龍蛇了

真心請珍惜拖仔
過兩個月可能無得睇了

堡蛇順口啲

炒未 是但一個都好

仲唔炒真係懷疑高安基係弱智

佢係

求撚其啦 本身龍格堡呢個名已經型到震
點嗌都順口

大佬睇左咁多 呢d野你一早知架啦

成班都逼害愛狗...真心覺得無人為愛狗博命

希望訓醒見到愛狗躝左

堡蛇頂住幾場先

細爆 willlock

唔識英文點教

西野蛇：我喺泰國屌緊人妖不知幾爽
你英國有無人妖屌呀

嗌開龍寶寶

邊個帶都好過愛狗啦

頭先冇睇 沙卡今場有冇俾人噓？

希望訓醒有好消息

？

阿狗都要打埋最後一輪先知出唔出到線

呢隊波其實今季冇得救

季初個正選陣俾愛狗拆散晒
正選變後備，出堆新仔

之後成績開始唔得又焗住㩒番晒出黎
基本上同重頭夾過隊波冇分別
但已經係季中

冇默契各有各走位，點猜得入人地度

佮

請翻譯再慢慢學
更何況愛狗夠唔識英文啦，高層咪又照請

Raul Sanllehi & Edu Gaspar are charging down to the Arsenal dressing room as we speak. (@charles_watts)

本身諗住和都已經夠做
輸埋

Edubb

得9斬兩翼戰術 但又冇好既翼
上季靠爺爺留低既班底先叫有好波睇下
今季佢佢買d人 邊個打到水準
一場好波都未見過

Raul Sanllehi has been heard repeating "Él irá" or "He will go" on his walk to the dressing room.

假設法撚贏，阿狗一定要不敗先出線

其實唔知佢諗乜
係咪後悔季被玩權鬥出新仔雪拖燒

歐霸都出唔到線

逼宮成功

係真唔係呀 又狗衝更衣室又講到咁

再拖呀屌你奶因住護級呀仆街

Good ebening

Welcome fat po

光復工廠 時代革命

西野朗 vs 麥柏倫
證明請人眼光真係好重要

會唔會今晚就炒

法撚未必贏硬
google隊仲肯同你砌

大力神

Welcome diu diu

係真唔係呀

上半場好地地, 小馬天右路屌打對面, 搞到高斯迪唔敢上, 又大威脅, 走去無啦啦為換而換咪出事呈

肥普叫到大力神佢就唔會嗌走啦

愛狗走先定馬高施華走先

主場應該贏掛，預最壞情況啦

高普2.0

愛狗死都唔換冇氣既saka
d球員點會服佢

Out直接出局吧啦高層唔炒愛狗都是想睇r霸小組賽出局加英超護級姐

但係如果炒左咁我地點
最好而家炒之後出線啦⋯⋯

少睇意甲
佢會唔會又唔識英文？

仲緊張過追轉會

同愛狗差唔多

真呀 反正新帥半季上任都唔expect佢拎到咩成績
真係歐霸都出埋局跌鋪勁既嚇下班高層好過

你放心
高安基未到降班佢都唔會驚

祖雲CV 唔識英文都勁過愛狗啦
加上意大利佬執form 體系 防守不嬲勁

不如炒9左佢直接堡堡頂半年好過啦

點乜撚明顯迫宮放分 冇教練都好過隻狗帶啦 今場真心睇到笑班友25到出曬面

樓上講到艾歷尼嚟咗咁

高安基=林鄭

安76

咩差唔多
人地屌屌帶蛆拎左5年意甲冠軍
愛蛇拎過啲咩

英文呀⋯

就算黎都冇咁快啦通常搵助教頂返一兩場
除非好似熱狗搵定摩佬先炒

一齊睇英冠囉臭閪 驚你有牙 咪撚買人添呀仆街

屌屌我知你有睇
仲唔撥個輪搵高安基

睇番啲換人又係錯撚哂
saka踢得咁差又唔換,換走個最有威脅既巴丁
有拿卡pepe唔換換個防中出黎搵沙加打中堅
究竟乜撚野戰術黎

如果唔係肥普陣熱味太濃，真係好選擇黎

咁舉手傷無計嘅

佢好似講過唔會教阿同巴

大家不如死心

熱味濃都冇所謂
英雄莫問出處
反正真係發生嘅話，熱迷應該嬲過阿迷

第一風扇咪又係咁

連FF嘅機會都冇

其實堡堡自己人，上年青年隊交晒貨，直接頂都可以一試

我驚係隔離sob咁咋

最重點係好似普捷天奴份解約合同 有回避條款
好似要呢半季都唔准教波 先攞得足份違約金

錢唔係問題啦
真係有心請補貼俾佢咪得

其實點解叫Google隊

肥普求下你黎

攞完筆錢炒艾馬利
仲要攞筆錢幫熱刺賠錢俾普捷天奴
你覺得阿仙奴會制咩？

堡蛇頂兩場先啦

Unai Emery has been overheard saying "Freddie hará un trabajo peor que yo" / "Freddie will do a worse job than me", right before he entered the press room. @johncrossmirror

屌堡堡

最好龍格堡頂一個月
之後冬天中超收咧 就撬賓尼迪斯

直接降班變列c聯啦拿羊燒走人條數自己計

佢已經痴撚咗線 有啲擔心佢精神狀態

我制

邊個講

求快手炒 想睇番啲正常波

愛狗囉

我覺得肥賓好過屌帥
起碼同到球員用英文溝通 又知英超發生緊咩事先

屌佢老尾今季先續左400 now

都睇左年半閪波啦

上年起碼叫正常少少
係尾段崩盤

11人小禁區防守戰術

愛狗你淨係值用a4紙叫你out

雲加起碼要出動飛機

成班hea到

根度斯又係引左入禁區

你話唔係迫宮我一定唔信

Emery will be sacked in the next few hours. [@_GoncaloLopes]

成功在望

快

希望我訓醒會有消息

係咪呀又炒
前日先話樓奴done deal

快手炒啦屌你老母

等多半個鐘先

【各方記者觀點】
隨隊記者Charles Watts：

艾美利此時根本不應該還在帥位上，他本該在幾週前就下課了，所有人都應該看清了。槍手高層在決斷性上的缺失令人震驚。

電訊報名記Matt Law：

真正的問題不在於艾美利，也不在於沙加，而是在於克倫克。只要他還掌控著俱樂部，阿仙奴就不會獲得任何成就，他們的水平將不斷下滑。更換教練和球員，只能起到暫時性修復的作用。

講真上季就應該炒
好好地聯賽前四嘔番出黎

Official announcement incoming. [@MoleyFootball]
#EmeryOut

f5

係咪nuno都無所謂啦diu，炒左先算

除左褲

炒未

炒呀仆街

黎明來到要光復這間廠

證明腳踵真係垃圾

講真 上年撞正幾隊讓四 跟埋一齊柒
歐霸仲諗住有少少希望 決賽柒到

愛蛇good luck

炒得未

4-1

佢都on99
車攞左聯賽第3心態上已經贏晒我地
佢完全係阿瞬個隻太有自信

炒左未啊

泰晤士報Henry Winter：

已經夠了，艾美利必須下課。結果、情緒都在螺旋下降的軌道中。阿仙奴必須趕緊行動起來！艾美利並不是唯一的問題所在，克倫克也應對此負責。他真的在乎阿仙奴嗎？阿仙奴缺乏領導力——無論是在更衣室還是在董事會。

多年積弱原因

高安基愛狗一齊躝啦

起身見到輸左
豁然開朗

走未啊

法蘭克福好波

果然是我廠

好在冇睇

愛蛇last match 都唔俾面

雲加

呢條撚樣唔需要俾面啦

On 99 輸左你先咁講姐

叻準教練黎
話晒千禧年後第一個請既領隊
要起個銅像紀念

炒啦屌佢老味
無領隊仲踢得好過而家啦

重啟48小時

以前阿迪達大梅都係自己檢討自救

respect老野啦⋯⋯

沉淪吧 相信愛狗便會死
敢交出帥印創出傳奇
變換教練是避無可避
卻沒人可驅使愛別離

弱？

嘩又輸
連續7場不勝啦好似

原來獌狗一齊柒

lm 等愛蛇被炒

一隊波連主場都捍衛唔比
其實真係無留既藉口

佢未上任已經反緊

唯獨雲加是不可取替

爺爺轉左去做back office啦 唔出山了

連我都轉運了
愛狗炒未

一早講左西班牙人唔可信好多小偷
愛狗都偷走我地幾年

躝未

今次買兩草野

係咪有隻3毛狗講野
食左幾個留言

炒要賠錢 不了

想問反雲班傻狗仲有咩好講 還埋球場條數都仲得

咁樣都未炒

y block me

最後仲要作客

要賠錢不了

根本已經係政治波，愛sir 唔走就攬炒

贏波係咩感覺？

吊你老味

樓奴有料，但唔夠壓場
屌帥又係教開星級球隊，教呢隊未必有料
肥普將隊濕鳩教到歐聯亞軍
揀邊個高安基明啦下麻？

真唔真

on whether he’s concerned about losing his job…
I am thinking first about analysing the game over 90 minutes. Today we improved some things, but it wasn’t enough.

on whether he thinks he will remain in charge…
I am thinking about the next match and analysing that match and the Europa League, and thinking about Sunday and how we can improve and achieve that confidence with the players. The players now are a little down in their feelings, but if we continue and can achieve a performance like the first half, I think that is the way.

on if he feels that his job is 'on the line' if we don't win on Sunday...
But my work and my job is to first analyse, analyse that match in 90 minutes and analyse also how we are in the Europa League and how we are also in our feelings and then prepare for the match on Sunday.

on where he thinks it's gone wrong...
We needed to achieve confidence here and play well. I think we improved in the first half and we improved also some things to make sure of our improvement and take the three points. But we didn't do it all because we lost in 15 minutes the work in the first half. Again, I was speaking with the players after the first half to be consistent. We are going to continue and be positive but really we need also to win. The first for us to recover confidence is to win and to feel better above all here, at home, with our supporters here in Emirates, at home and it's the first match we lost. But really, maybe today we deserved more but it's the first match we lost here.

on Granit Xhaka and if he feels the issue is now behind us...
It's very good news with Granit and the normality. He played, he helped and the supporters also, I think they are also helping him and I think it's good news.

on Mustafi and David Luiz’s injuries...
Yes, I don't know exactly now but they couldn't finish that match and we are going to watch for tomorrow for how they are for Sunday.

on if he accepts or identifies mistakes made by himself in recent results...
Yes. I can understand the criticism about the team, about me. We are not in a good moment and also as a coach, I had that moment also in my career.

愛狗比人炒未?

邊個又放流料呀

肥賓

Breaking news: Unai emery is sacked by arsenal

我要炒愛狗～～～
我要炒愛狗！～～～～
我要炒愛狗！！！！！！！！

Source

歐霸都踢唔掂

輸到咁撚樣都唔炒

Source from 9upnewspaper

今日係北倫敦最黑暗既一日

黎明之前係會黑暗
愛狗咁都輸得仲唔躝？

仲未炒？

晉左級啦 做咩要炒

愛是無辜的

今晚如果都無消息，今個星期日都繼續見小丑🤡排陣

阿狗高層:全力支持艾馬利

撐愛sir

個日本仔咩料？
愛蛇醜唔醜

俾人控定射龜
我都射得入

有後台撐腰
驚閪人炒

to林狗：唔出沙卡都有一分 出左一分都無埋 點解？

愛狗=中共 一日唔收皮一日都冇希望

迷贊黨萬歲

同Carrie 一樣

愛狗躝未

屌，以為入左po=.=

五大訴求：
1. 炒愛狗
2. 賣殺卡
3. 換班主
4. 雲加回家
5. iwobi回家

五大訴求，缺一不可！

輸波都未炒
對住個政府已經煩
對埋阿仙奴高層仲煩

裸跑未

炒未？

高安基：嚴格執行止暴制亂

黎明來到要光復兵工廠

離島冇過半

公墓然要搞宣誓效忠政府
吾反了 gch林太依法c政

鏟蛇要奶林鄭了

又走數

Gchi林太 gchi林大總統

愛狗沙狗係咪阿狗吉祥孖寶

幾時官宣愛狗躝呀屌

查蛇有乜陰影 咁鐘情臭g

Topic

又話next few hours

愛狗執野走未呀

對法躝克福粗暴干預阿狗內部事務予以最嚴厲譴責

係咪有時差? 點解訓醒都仲未炒

炒未呀屌你老尾

頭4個夠

頭三夠了 廢雲不了

真係唔撚明
我地咁既班底點解可以踢到咁

去interview未

全部阿狗要學can湯nise

試過 唔請素人

躝啦反雲狗

要雲狗不如要返愛蛇算

雲加有冇試過7場不勝

清心水清

禾b 藍斯缺一不可

收到wind留緊力放性誕假 2020就會全部不敗

全取一分

一分就夠

英國佬開工未呀

另外，美國總統特朗普簽署《禁止向香港警察商業出口涵蓋軍用品法案》，禁止美國向香港警方出售催淚彈、橡膠子彈等武器。鄧炳強說，目前的催淚煙、橡膠子彈及布袋彈有效驅趕示威者，能避免警員與「暴徒」直接交鋒，警方不時會檢討裝備，包括考慮比橡膠彈及布袋彈威力更大的木彈；他認為法案對警方沒有影響，因為警方向來都是從不同地方，包括東歐、內地等地入口武備。

CLS, 木彈同實彈基本上無分別

仲未炒
班高層都幾忍得

唔想俾解約金牙

條撚樣根本希魔咁

預今日晏晝五六點，嗰邊朝早先會有消息，等下

無恥到

諾域治球迷

你地知唔知阿狗呢兩季失左幾多呢啲波
啲企位戇鳩到 放哂成個小禁區
啲人幫波跑

十年諾域治球迷留名
pukki

愛狗 1/2

星期日幫Pukki起機

連球迷都睇得出有問題
我真係唔明究竟係班教練團盲定係成班球員迫宮專登咁做

愛狗星期日仲喺唔喺度都成問題

佢星期日唔係到我跳樓死

好人一生平安

沙加:好開心呀輸波

fpl 準備買pukki 再用tri cap

條撚屌成日話 分析 分析 分左啲咩出黎

我地同以前緬甸軍政府有咩分別

#Emery out
DLLM

好似話唔係依隻彈

圓彈個d打落去其實都死緊
肯撚定打斷骨

We love you Freddie,
Coz you've got red hair,
We love you Freddie,
Coz you're everywhere,
We love you Freddie,
Coz you're Arsenal through and through!

Senior figures at Arsenal are reviewing the position of Unai Emery & he could be sacked before the trip to Norwich on Sunday, with Thursday’s 2-1 defeat at home to Eintracht Frankfurt appearing to be the final straw for the club’s hierarchy. [@LaurensJulien] #afc

快啦屌

大家覺得邊個會黎

點濃都唔夠蘇金保濃啦

Emery Out？ 艾馬利：這夜不屬於我們

【Now Sports-體育】阿仙奴在領先下主場負法蘭克福1:2，場上寫上「Emery Out」字句的橫額高舉、喝倒采聲不絕，帥位危危乎的艾馬利坦言這夜不屬於阿仙奴。

阿仙奴在周四歐霸盃Ｆ組憑奧巴美揚建功領先半場，然而日本球員鎌田大地下半場為法蘭克福連入兩球，儼如為艾馬利送上一道催命符。這是兵工廠自1992年以來首次7場比賽不勝。

艾馬利賽後被問及個人前途時，並沒作出回應，只集中比賽。他說：「我正在想及球賽。這夜不屬於我們，但我們之前贏了很多比賽致位列榜首。我們的目標是作客贏標準列治首名出線。」

「己隊需要贏波，然而錯過大好機會，沒做得好而不足以贏得這場比賽。」他續說：「我們在下半場15分鐘失控，讓對手攻入兩球。」

可能會叫龍格保做到季尾

肥普

Emery’s team selections have surprised players & staff, as well as his coaching. Freddie Ljungberg is favourite to take over on an interim basis as Arsenal would then start their process to recruit a new manager, just 18 months after appointing Emery. [@LaurensJulien] #afc

佢個牌淨係可以做三個月

Freddie Ljungberg is favourite to take over on an interim basis. Arsenal would then start their process to recruit a new manager, just 18 months after appointing Emery [
@LaurensJulien
]

Freddie Ljungberg emerges as favourite with Unai Emery on the brink of Arsenal sack [
@TimesSport
]

Senior figures at Arsenal are to hold talks on Friday morning to discuss the first-team’s current poor run of results. [Sky] #afc

掂啦 堡sir 3個月 再請爺爺回歸3個月 啱啱好

求其帶幾件過黎
狼隊舊部
熱刺舊部
祖記舊部

Arsenal’s next six fixtures:

Norwich A
Brighton H
West Ham A
Standard Liege A
Manchester City H
Everton A

LLLLLL

Arsenal’s last nine results in all competitions:

Sheffield Utd 1-0 #afc ❌
#afc 3-2 Vitoria ✅
#afc 2-2 Crystal Palace ⭕️
Liverpool 5-5 #afc (5-4 on pens) ❌
#afc 1-1 Wolves ⭕️
Vitoria 1-1 #afc ⭕️
Leicester 2-0 #afc ❌
#afc 2-2 Southampton ⭕️
#afc 1-2 Eintracht Frankfurt ❌

笑死唔笑死

迷燒見到愛狗又輸一場
開心死

以為呢d波打fifa先會入

換帥一月課金廠啦屌你老母高狗

愛狗躝左未呀

課咗隻pepe返嚟 猶有餘悸

40倍

唔講咁多 愛蛇好波

請返爺爺啦屌

肥普 屌屌 是但一個

Ruben Vezo
Enzo Perez

達哥

搵牛演教都贏喇

Any news?

易食指數五粒星

減肥先

果時椰子係咪一季都捱唔到？

呢個真

要幾on9先唔擺人去禁區頂

愛狗一直都唔攪防守
PSG 6-1已經睇到

搵幾個人企係小禁區就拉走晒你11個人縮係12碼點打後禁區頂空撚到

肉酸到...

炒咗未

林鄭都成日反思 反思 反思

個場空到

炒咗未？

無限f5

倫敦班友未起身呀

燒球場啦dllm

有無手足支持比機會愛蛇留低撥亂反正

sky sports: emery sacked

Link or mother

source ?

屌sor中伏

屌你老母

Blocked 奶共謝安琪

Blocked

blocked

未瞓醒啊

尾到

阿狗hr返工未

咁都唔駛炒
直接話比人知高層仲滿意呢個成績
抵比人寸英超中遊都不如

當初唔返雲就唔會搞成咁la

同ryo蛇講

佢開始破燈

Yes, 我gun佢搵食了

收到風開緊新約俾愛蛇

我迷開雲

迷雲

呢個有啲小題大做
老實講唔係連續七場不勝 呢場波贏和輸其實唔係真係咁重要

未出線

免費都唔撚睇啦

直屌法蘭克福win啦

依兩三年係倒退

聯賽只係輸咗3場咋！！！正面睇

收到風之前幾場和波輸波只係為左捉鬼，
愛蛇已經同老細匯報左拿羊燒都係鬼，
宜家準備緊文件同佢地解約，
之後愛蛇會同淨返嘅愛阿愛愛人仕重新出發

查子假迷雲
成日陰D陰D

前「廠」長沙卡被指隱瞞傷勢

【Now Sports-體育】阿仙奴中場加列沙卡疑似隱瞞受傷，最終導致球隊下半場由贏變輸。此外，他又被指與對方球員言談甚歡，觸怒「兵」迷。

前阿仙奴隊長加列沙卡（Granit Xhaka）於周四歐霸盃分組賽對法蘭克福，近1個月來首次為球隊披甲，可能是急於表現自己扭轉形勢，在上半場被對方撞傷膝蓋，卻沒有向領隊艾馬利反映，結果下半場表現大受影響，成了輸1:2的罪人。

阿仙奴名宿基昂和赫臣在評述時，不約而同批評沙卡欺騙艾馬利，基昂說：「我覺得沙卡半場就應該被換走，他顯然受傷了。我知道他希望證明自己的決心和毅力，我對此很欣賞，但領隊必須知道球員的狀態。」

基昂坦言為下半場還看到沙卡感意外，結果沙卡在64分鐘因傷未能及時阻止鎌田大地的入球。「第2個失波，沙卡顯然動作過慢，我覺得傷患有很大影響。」基昂說。

此外，加列沙卡賽後滿臉笑容與法蘭克福球員握手，也遭到球迷和網友的抨擊。不過，這位瑞士球星在德甲成名，遇到舊友也不足為奇，也許是球迷大驚小怪，或乘勢抹黑。

肥普in plz

James Rodriguez rejects move to Arsenal

咪玩
買完返嚟咪又係唔識用

上季曾經幫佢講過好說話
後悔了
一路好走啦愛狗

yes, fake

好囉
年半前班反雲仲大大聲講艾馬利點好過雲加
成日話Time for Change，但從來無諗過Change完會仲差
以為Change一定變好
低處未算低，繼續一巴巴打落呢班人塊面就岩

有無手足申請遊行
要求愛美麗下台

Axxxxxxx

幫你置咗頂

立刻止暴制亂!

要求高安基比阿迷公投教練

要去英國搞先有用 有冇手足出機票錢

一直有睇波，間唔中入黎睇留言
見到以前啲反雲依家個個後悔俾艾馬利教，只能講佢地呢班人值得有個咁既教練
佢地既程度就係同艾馬利差不多

得番兩日命

回魂了

你想迫死佢牙

@唔怕老婆打我

上次宣佈爺爺走好似大概呢啲時間

行前過禾地兩年

爺爺仲未番黎睇波

April 20, 2017

Axxxxxxxx忍左年半 終於入番黎

英國個邊應該未開工既..遲多陣睇下點...希望炒啦

我指鐘數

Emery's not the real problem. Xhaka's not the real problem. Kroenke's the real problem. While he's at the top, Arsenal won't go anywhere and standards will keep slipping. Changing managers and players will only provide a temporary fix.

Matt Law

There is a growing feeling [at Arsenal] that any sort of change would help to lift morale and offer a jolt to improve performances before hopes of a top-four finish recede further [@Matt_Barlow_DM]

First team coach Freddie Ljungberg, a hero of the Invincibles era, would be a candidate to step into an interim role if the board decide to give Emery the chop [@Matt_Barlow_DM]

Mirror Sport understands there is a very real possibility that Emery could be dismissed before Sunday's game with Norwich City [Mirror’s live blog]

冇記錯係英國時間9點幾10點

外國啲報紙仲咁樂觀
top-four hope晨早幻滅咗喇

當日佢仲請你地飲嘢
25到

願以華清換取愛美麗下台

史上最短命隊長
同一季波衫出現兩次都幾罕有

列叔

Correct me if I'm wrong, but that was £72m.
Mkhi (flopped)
Sokratis (awful)
Torriera (limited)
Guendouzi (raw)
Lichsteiner (please god no)
Mavropanos (not good enough)

死廢中打封辭職信都懶

收到風上網查緊英文

冬季分分鐘有多個釘上牆

MK：如果而家喺度應該會勁過琴晚班正選
Papa：第一季ok
拖：愛狗
細爆：仲後生，唔使咁快下定論，可能做緊反愛間諜
列：後備ok，本身唔預比比鳥傷，免費嘢冇要求
馬夫：玻璃 + 睇嚟已被愛狗放棄

一季三個
分分鐘冬季過後連本來班副隊長都唔見晒，要重新揀過晒
最後埋單全季有十幾人做過隊長

唔變唔知會點
就算變完差左都無問題
因為作為知名球會目標唔應該係要拎前4至前6,歐賽8至16強出局
而係應該要爭冠

我應該最早

蘇斯克查：球員們的表現非常好，連格表現是頂級

世上愛狗何其多

馬夫

獌手足迷愛

唔好意思
請問有冇人見過阿po

傷到都未見過人咁濟
但fm數值都高過saliba

嗰邊係客區嚟=.=係咪無睇過阿仙奴踢主場⋯⋯

應該會
佢連都迷

右上角主場位唔空=.=？

冇 你自己開返個is ok

Mk 係愛狗唔識用

你俾開po 條友block咗

點解要咁做
踢波廢唔係罪

我冇block你呀
清唔好誤會

呢度諾域治po

下個禮拜轉白禮頓

典型打工仔，封辭職信又要查字典又要寫岩英文文法，倒不如慳返時間執定行李...仲有解約金收添

10年pukki fans

痴撚線，嗰邊朝早九點喇喎，仲未出消息？

尋日豬埋係咪confirm愛狗準備躝

我就支持華清既

呢個消息係噚晚
等緊幾時官宣

技術上未啫 你要輸多過4球先有機會出唔到

無限接近

玩留

david大神話有可能今日內炒

險簽完仲有險炒

依然對馬夫好有期望

係就快啦

有得出先算

馬夫個底睇落唔差 不過唔知幾時開始咁玻璃 傷好冇耐又傷過

愛蛇教要輸4球是唔難的

david

爺爺的勝利即將來臨

[最新消息]
經過昨晚多一場敗仗，阿仙奴已經7場不勝
David Ornstein剛剛指愛美麗將於今日被炒，由助教龍格堡暫代主教練

龍sir

今朝搵咗好耐阿po都搵唔到
跟住睇返上個po嗰陣仲係半場贏緊冇理由冇架
係後尾見到topic有愛狗先死返入嚟

係個教絲閪啫
期待有天馬夫+Saliba 世上最強後防組合

Breaking: It is expected that Emery will be relieved of his duties imminently, with assistant first-team coach Freddie Ljungberg the obvious candidate to take control of the team on a temporary basis [@David_Ornstein]

BBC David！

叫龍sir？

上個po投咗票
我要尊重民意

Ornstein: It’s increasingly likely that Unai Emery gets the sack today.

愛sir

龍蛇
堡蛇
邊個好啲

革命快將成功，攬炒派加油

享利教

On the way to Arsenal to report on what look like the end for Unai Emery. Just before I get out of the Uber, driver says: “Please make sure he’s sacked today & tell him to take Mustafi, Xhaka and Luiz with him”

教緊美職啦

今日唔炒
新領隊點教到隊波星期日打norwich

叫返堡堡咪算

In non-Arsenal news, I'm hearing Monaco are interested in replacing Jardim with Marcelo Gallardo. Jardim has done a v poor job since his return. Monaco 14th despite v big transfer spend and face PSG next.

過唔到十一月

玩留jor

龍格堡都係頂到季尾
我要屌帥

靠堡堡頂唔頂到去季尾

件黑褸幾型

龍蛇

食屎狗咪迫害

佢嗰license最多教3個月

阿仙奴領隊惡夢ㄧ十一月

堡蛇叫埋皮里斯一齊教

無牌執教

雲加教番，點睇？

但點解佢咁熱門

方便

Freddie Ljungberg is preparing to take over as Arsenal’s caretaker manager after the club lost patience with Unai Emery following an awful run of form [@guardian_sport]

就手

罰錢牙

next manager to be sacked
愛蛇得返1.1倍

官宣未牙

平

即係可以用錢解決啦

3個月後隊波可能都摺得

愛狗份工靠晒老婆清了

小時候，阿仙奴遇到車路士、曼聯、曼城隊叫生死戰；上學了，利物浦突飛猛進，於是遇到利物浦、車路士、曼聯、曼城算生死戰；上班了，又遇到愛華頓、狼隊、般尼算生死戰；後來，遇到水晶宮、屈福特算生死戰；再往後，遇到般尼茅夫算生死戰；到現在，打熱刺、李斯特城也開始算生死戰了，而且死了！

咁你都好小下

點解好地地一隊球隊，會玩仲多過認真？噓聲、失望仲多過歡呼、拍手？

點解好地地一隊豪門領隊，帶嘅竟然係沙加、屁屁、細梅、金鏈叔，而完全唔關羸波事？屌，我寧願爺爺嘅鳩搓，寧願俾伊禾比顏射我，都唔想睇愛狗沙加呀，要睇沙加，我睇伊禾比唔好？

ok，咁都算撚數啦，愛狗、沙加呢d都唔係最重要。唔好講話英超，一隊阿狗足球最重要嘅元素係咩呢？無錯，就係華麗足球。兩大頂級足球員、奧燒……仲有我地阿狗代表拖利拉，稍為識波少少，真係聽到都扯扯地 ─ 但係事實又係點呢？

屌你老母﹗奧燒竟然後備，仲要用拖利拉打攻中﹗我地平日打FIFA都係奧燒攻中拖仔防中架啦，打返自己位有咩問題？仲原汁原味添啦，屌﹗

Fine，愛狗我可以唔睇，沙加我可以唔睇，臨時都當佢地無到，我地入場嘅目的係咩？你都戇鳩既，你睇阿狗嘅目的係咩呀？梗係睇雲加啦，點解呀？因為支持自己友呀嘛﹗無錯﹗我入場嘅目的就係我地嘅雲爺爺，為阿狗增光嘅雲爺爺﹗

重點前面奧巴美羊一挑十幾多P，屌你老母臭閪，其他果啲金鏈呀叔Hea撚到仆街，無一個正常，你叫我扯？我就真係想叫佢地扯呀﹗仆街﹗

跳子

維穩大神都出聲 應該蟹得

可唔可以星期一先炒

炒未啊

唔想今個星期仲見到佢和波
躝

官宣！

炒左

挽留

堡蛇

仆街 點解高層會咁快手做野

New Arsenal manager

finally

半個鐘賺10%

用手足條命換返黎

岩岩all in左100m 輕鬆賺10m

下個PO可以變返阿仙奴球迷了

終於炒

龍格堡走馬上任

終於光復阿狗

終於等到依一日好感動

型到..

米針牙

可唔可以唔死

光復了

光復阿狗機會來了！

想睇堡蛇就咁著條ck企場邊教波

RIP

屌你正牙喂！！！！

話撚咗啦
焦土派一定會戰勝歸來
得咗啦

炒左?

已炒

Push

世一中堅 電欺應該星期日會自動好番

得左了

金絲雀表示:

咸撚左

清唔好走

我最期待嘅畫面出現啦.gif

希望堡蛇個屎忽過到聖誕

Happy Black Friday

Help push

88愛狗！

爺爺回歸

終於

迪達子教點睇

慶祝

光復阿狗

煲底相見了

可以跳了

佢重用XHAKA既話會原諒佢

太開心了!!!!

成功了

點都好過愛狗
好似話哥狗好多野(戰術,操練)都比左迪達跟

愛狗帶埋沙加走
輸波仲同對面講笑

要welcome邊個？

爺爺

手足多謝你

終於有樣好消息

五大訴求 缺一不可

Wengerball is back

The only good news today

光復我廠！！！

有新領隊
一月應該會買人啦

爺爺回歸
冬季買番IWOBI RAMSEY 牛奶仔
永續前4

手足唔好做傻事

ljungberg來到 要光復這間廠
898 愛狗
我燒拿卡焦土成功

#Nuno - 13/8
#Ljunberg - 13/8
#Arteta - 6/1
#Pochettino - 10/1
#Howe - 12/1
#Allegri - 16/1
#Benitez - 16/1
#Wenger - 25/1

開始捉鬼行動

龍sir!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

光復我廠！

真係等左幾耐

龍蛇！

下個標題要改

龍蛇好

一收工就收到好消息

龍蛇上馬！

感恩

新教練最緊要重用返拖

愛狗真係走得快過OZIL

燈得好終於有心機睇返波了

紐奴識撚教波咩

置咗頂 唔駛push

我而家竟然有啲想咁

終於開心翻少少

型棍子先有資格做我廠領隊

jump了

奧燒可以講多次you make me laughed

OZIL又贏

肥普屌屌come pls
唔係話龍格堡只可以教到三個月？

早就換人啦屌

爺爺 回家吧！

鑽石眼宜家係邊????

躝左

Raul Sanllehi and Edu will lead Arsenal search for a new head coach and they will be the ones recommending a name to the Kroenkes. Ancelotti, Nuno and Arteta are in the radar [@SamWallaceTel]

有請小鳳姐

下個月去朝聖唔洗見到愛蛇

3個candidates係安76/迪達子/樓奴
屌帥

Interim only

起行啦手足

鑽石眼回巢吧

屌蛇都ok

唔知幾時搵到正式領隊
請愛狗個時都搞左好耐

wow

變堡狗

奧燒拖仔殺卡細梅stay

好似史特加

一早話左臭燒會笑到最後

濛

振奮人心

Ozil: you make me laugh

點解要叫堡蛇
唔係龍蛇

好波
希望下個係xhaka躝

龍狗

3個月夠時間比管理層搵人啦
不過唔知又搵邊個柒頭黎教

搵爺爺黎 真係科水搏兩年
之後堡蛇 上位就完美啦

Emery unaware of his fate when he led a final session this morning - prepared team for Norwich, expected to be in charge. But players were gathered afterwards as head of football Raul Sanllehi delivered news of Emery exit + Freddie Ljungberg installation on a temporary basis #AFC

下期topic

龍蛇撥亂反正
Welcome Arteta

沙卡可以解凍啦
仲有希望玩留牙拖

細爆宣佈玩完

諗起佢篇同愛狗鬥長命既訪問

19000係咪想要愛狗
送比佢地啦

1月走得

終於躝

光復阿仙奴

Willock Nelson 返u18

睇愛狗琴晚個樣,佢應該知到時間到

G持

還我爺爺

愛蛇帶埋佢一齊躝

愛蛇接受訪問未

呢兩個係佢契仔

正路打番士氣波 跟住龍蛇坐正 下季再比人炒

welcome牙達

終於燈走咗愛蛇

Unai Emery: Arsenal head coach May 2018 - November 2019

nelson係鬼

估唔到咁順利

多謝你

想像到個畫面，好柒

終於唔好樓奴就得

拿拿林請番爺爺
冬季入番RAMSEY IWOBI 士氣一定爆燈

Arsenal have interest in Mauricio Pochettino.

黎明來到

龍sir 唔該叫saka 返落去u21 練下波先

下個堡可以光復牙犬了

wilshere

龍蛇止暴制亂

打茅波但又無球證黑哨照住
會變成點